賣雜物

啤酒膠杯1打+膠高杯4隻
$10

馬會贈品 無線mouse
$10

蘆薈保濕啫喱 300ml
$10

sennheiser pc 360 headset (無mic)
$200

只限北角,炮台山交收
有意留tg